連登仔逢紅必反 反親都錯尻曬

反嗰啲就黃到癲
例如 熊仔頭 moyung 大j 伍公子 sunny
一直捧嗰啲偽人啊 YouTuber就唔出聲
就一直關注事件